levis 工裝外套

買左發現唔啱著 平放
原價10000yen 平放$550hkd 購自日本
男裝size M

捐都無人要啦

認真，個款好唔得

做咩賣你老豆d衫？

好柒

唔好咁啦
再平啲放4舊水啦

地盤雜工裝束

去香土賣比啲阿叔啦

咁撚多個袋做乜鳩 茶記佬咩

得希哥carry到

送俾我都唔著，仲要哩個色
拎去送俾訓麥記嘅伯伯啦

好撚老實
送俾我都唔要

好似d末日片主角著個d衫咁

送都唔要啦

囚犯feel

加條牛
加對red wing
其實ok喎
樓上嗰啲

得罪講句 真係送都考慮下

樓主上網搵d model著住件野既相先黎開po賣啦

好恰人著

550你畀我？

依隻款你要買牛仔色或牛仔珠點直間先得
依隻禾色太阿伯色香港人唔會睇上眼
最緊要levis係香港又半死
去得日本緊係買豬仔等日牌啦

比5舊水我地鐵站交收，車馬費都要收嘅

Tg?

Agger
唔明樓豬做咩去日本買Levi’s 咁傻豬

我覺得幾好睇
但我太多外套，幫唔到你